比人打唔還手你吹雞有咩用？

醒未呀？三個幾月識得私了未呀？
下下吹雞叫幾廿人又乜柒都唔做等比popo拉呀？
依家對家就係見我地唔撚識還手先會打得爽呀
求下你地，比勇武做野，和理非做配合啦